點睇呢個補習老師著到咁教小朋友

佢著到咁，叫啲小朋友點專心學習牙

樓豬幾耐冇見過女人？

春風化乳

離曬罩

推動

好普通咋

做乜成日吹奏佢

邊個來

我條女

鬼叫我條女咁正咩，想show off下姐

如果佢教我 我會打撚死佢 因為我接受唔到一個男人幫我補習

你係咪仲係讀緊幼稚園仲未出嚟？未見過靚女
定係你唔識個中文字正係乜嘢意思
咁樣嘅質素行出銅鑼灣成街都係

其實好普通

呢個笑話幾好笑

樓主都係小朋友

無波， 樣普通

Cissy啱啱同我補完form 3 Bio

我係小朋友嗰陣都射到精